2015 C250 AMG 定 428 Gran coupe M sport

二手車價25-28 萬，會簡邊架？

早幾個月買左 c250 慳油夠力

BBA舊車買benz，呢個定律黎

點解？

定律邊有得解 咁墨非定律點解 28定律又點解

點解要4系Gran Coupé ?
個人4門一定係3系
2門就4系Coupé
Btw我揀BMW

如果一定要解
就係Benz冇BMW同Audi壞得咁快

audi a5 40 tfsi ok?

2015 黎講 c仔外觀同內籠都好過 428

睇你坐唔坐人
坐人一定c250
劈得就428

我覺得C250唔算夠力. 相反428I真係有個種可以飛下既感覺

我諗緊買16年e200定買15年cls400
有冇巴打幫幫手比較下

得嗰三十個都唔夠就咪買埋啲殘benz啦

C250 = 420i
C300 = 428i/ 430i

我覺得cls個尾真係cls
好怪

我覺得個尾燈好靚咼

巴打我都考慮緊c200定420 gc
亦都有諗過買部新d 既320

都仲係同一個問題 睇緊2015年車 兩款價錢差唔多
個人偏向bmw但奈何舊款內裝真係唔掂...
睇完g20會返唔到轉頭期待4系新款

其實有無得執執舊款個中控台